WIFI.HK喺連登落廣告

呢排成日都見到
係咩玩法

有啲擔心會俾港共經呢個wifi偷人資料

驚咪唔好當連登囉

連登就唔驚
驚個政府wifi姐

當定上

google ads 嚟咋話

應該係
重點係政府做乜事咁大肆宣傳